Disturbing video taken in #Shenzhen just across the boarder

有無人po左？

Reddit 已經好多人討論緊

繼續推上國際！

推

Psychological warfare 唔需要理

agree